====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais à la réunion suivante , si l ' on propose des actions réalistes , dans un avenir immédiat , le manque d ' ambition prospective est reproché .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

